究竟唔食早餐對身體有無害

睇書話唔應該食早餐, 比身體排毒

我正係知以前北方人係唔食早餐，因為太凍所以好難早起身

易糖尿

留名等專業巴打解答

睇咩書係咪叫人斷食果啲on9書

兩樣野有衝突架咩

咁起身唔飲水係咪都排到毒

我咁多年都冇早餐習慣
一胃口未開
二冇時間
三食左早餐就冇胃口午餐
四唔鍾意食麵包，但又覺得酒樓，茶記好heavy